點解好多柒頭港男咁中2郁啲唔耐煩個鼻大大聲抖氣

地鐵三個位坐得逼少少你坐埋落第四個又呼fffffffffff
電梯行快咗兩步企咗佢前面又呼fffffffffff
迎面行過又呼ffffffffffff
男人老狗一啲都唔stoic成隻畜生咁乜stimulus都有大反應真係好能肉酸

抖啖氣都要屌 飲杯涼茶下火啦你

呼ffffffffffffff

好撚憎啲人呼吸有聲 尤其肥果班

突登要大聲呼氣比人聽表示不滿啲人係好肉酸
唔滿意咪講出嚟，又唔敢講，要人意會咩
同摺摺聲啲人差唔多乞人憎

你夠stoic就唔會喺到講啦

Full F F F F F F

個鼻中格歪左 唔大力抖唔到姐 對唔住囉

fffddddfffudfff

肥果班多數係咁
特別宜家戴哂口罩
對佢地呼吸有困難